塊臉好多黑頭粉刺 點搞

暗瘡就無乜 但就好多黑頭 粉刺佈滿係塊面唔同位置 仲有啲油脂粒要用針挑先撩到出嚟 但過兩日就生返

有無巴絲有方法提供俾小弟搞搞佢

我都係咁...又係冇咩暗瘡,但係就極多黑頭粉刺
一日洗兩次臉都冇用

試下用鹽加牙膏洗面 平靚正
洗面前用熱水沖面 確保毛孔開曬
洗完面沖凍水1-2mins 收番毛孔 等d污糟嘢唔易入番去

唔work就要洗多少少錢 買海底泥洗面/ scrub 或者去做下facial喇

吱曬佢

不如等我解答你啦
講下你皮膚咩膚質
混合性/乾性/油性/敏感性

生活方式

買產品預幾多錢budget？

混合
夜訓 早起 做野無得避
日頭飲好多水 食得清
朝早用洗面奶洗 夜晚清水
早晚用爽膚保濕

筆直愈平愈好

淨係爽膚水唔夠 要茶埋lotion

等等 未打完

我轉頭推薦埋產品同護膚方法俾你
去黑頭去粉刺

LM
極多粉刺黑頸
幾乎每日用磨砂洗臉都無咩用

每日用磨砂？？邊個教你

幾耐用一次？
或者有咩方法可以做日做去黑頭

留名

磨砂一星期最多兩次

磨砂即係好似用張砂紙磨你塊面咁
唔係話無用 不過經常用一定對皮膚有傷害
如果我用都會一至兩星期先用一次
又或者唔用磨砂洗面
轉用洗面奶/洗面液

預防黑頭粉刺
1）每天使用防曬產品
2）經常飲水
3）保持面部清潔
4）定期更換被套同枕頭套
5）經常補濕（飲水、使用補濕噴霧、面膜）

早臉洗臉用洗臉奶
洗完就爽膚水 lotion/cream補濕
呢啲係每日要做
然後去買支磨沙同深層清潔
個人認為lush同innessfree火山泥都唔錯
跟住每星期一次full哂全臉 一/兩次full T字位
記得full完用爽膚水 同埋full mask再查lotion/cream

唔可以懶 要持之以恆

抄低先

做facial可能對男仔黎講覺得over左
但間唔中去針清 唔多既一個月一次
其實都好好

去除黑頭粉刺
1）洗臉（你當好似幫塊臉沖涼咁）
2）使用去黑頭產品 e.g.
A 去角層(一至兩星期一次）
去除老化角層 防止再堵塞毛孔
B 黑頭貼
膠紙原理 一野扯走黑頭粉刺
C 黑頭清潔筆
軟化黑頭粉刺
D 深層清潔 （一星期兩次）
所謂的Deep Clean 深入毛孔清潔
E 針清 （美容院/深層清潔產品協助）
F 磨砂 （磨砂產品/食用糖）（一至兩星期一次）

有隻泰國蘆薈白膠痴黑頭勁好用
有無用過?